(分享撚) 你嘅人生有啲咩？

除咗工作 無其他了。。

打開Facebook IG 見其他人放假行山 行街 影相 飲飲食食，我又唔會渴望羨慕哩啲生活 以前細個都玩夠 mk過，覺得哩種日子好無謂
要應酬朋友 不了 好虛偽

有加班冇升職

連fb ig都唔撚玩
日日諗番工,賺錢
咁就夠

哂過時間玩過就會覺得後悔
唔撚會再想過d垃圾生活
什麼追夢，不了
搵錢最實際

巴打做邊行，咁chur